---
layout: post
author: nicolas
---

<!-- excerpt end -->

## rumex

- [video](https://www.youtube.com/watch?v=S7NwvgoENfg)
- propriétés laxatives

## armoise

- [video](https://www.youtube.com/watch?v=V6gqq855yOg)
- artemisia annua

## feuilles de framboisier

pour douleurs au ventre

## bouillon blanc

- fleurs et feuilles en infusion filtrée dans du tissu pour soulager les maux de gorge
